## Электронная система управления учебным процессом в образовательных учреждениях. ##
### Функции: ###
* организация взаимодействия между учебными заведениями различных уровней аккредитации
(индивидуальный рейтинг, партнерские отношения и т.д.);
* организация взаимодействия между учебным заведением и субъектами образовательного процесса
(запрос на поступление, индивидуальный профиль студента и т.д.);
* непосредственное управление внутренними процессами в образовательных заведениях
(графики учебного процесса и мероприятий, отслеживание успеваемости и т.д.).